灣仔返工既入黎傾下計

講下大家係返邊到
平時係邊到lunch 咁

我先，光大（前大新銀行中心）

我係何文田番工，食lunch 會去愛民廣場唔知咩馬快餐度食。

六國

灣仔算多野食~

肇輝台

返工同事都比較大
有generation gap

格黎東惠

灣仔北有咩好食

利申窮撚

岩岩食完飯

遲下係灣仔返工，可能會自己食

合和

觀塘，荃灣，灣仔

中環廣場，去春園街食多

同親啲同事都5,60 蚊起

中環廣場

譚仔南記麥記kfc
間中叫外賣食泰妃雞同紫蘭花

譚仔等位等成半粒鐘

瑞安

胡忠

吉家

謝斐道 馬會嗰度都幾多野食 , 外賣燒味好似三十蚊

灣仔

大叻

同樓主一樣 光大

無乜野好食

平既就梗係去洛克道熟食中心食啦

稅務大樓
日日唔係同同事搭單叫茶記外賣 就係食大家樂

根本稅局入境署中環廣場一帶無野好食

以前返過英皇附近，果一帶算最多野食

光大+1
外賣附近有咩推薦?

我好討厭灣仔, 度度都超多人， 食到趕頭趕命

富士

一樣

中午天橋好多人
行都唔想行

入境處
行出去謝斐道食都唔係好遠姐

行條天橋過謝斐道/譚臣道已經大把選擇啦
5分鐘路程都唔肯行仲有咩好講

你試下食1點正

食1點好多人

返中環廣場，正受展覧月鞭屍。
馬會側旺記
春園街金鳳好抵但質素就……
春園街新景園咖喱，仲有旁邊間拉麵
廈門街餃子同蘇棧
落雨無辦法就萬麗酒店六樓congress

每年summer條天橋就

冇人叫你食一點

動漫完左啦
呢幾日會好啲

就嚟唔洗食，已經辭咗職

巴打返六國酒店？

寄緊CV
調我返觀塘不如轉工好過

呀 餃子源都好正

你咪話， 呢幾日行， 個人真係熱到溶

講食銅鑼灣好d 起碼唔洗等位

係，中環金鐘灣仔銅鑼灣我都返過，銅鑼灣好啲

大家樂

中環廣場有個㩒lift姐姐個樣好淫🤤

果啲實Q唔係年紀好大架咩

嘩 咁都有
咩字頭既樓層呀

嘉賢臺

新鴻基

3 你呢

cec

包飯

求相

我2
你係電信定銀行

幾樓

我做個間公司租左好幾層

幾樓？

豪華 和食屋 君戶

字都唔識睇，仲食lunch？快啲報名讀書啦！

新鴻基
會食吉野家或者走兩條街食車仔麵

大家都好近

六國中心

ADA 同 V8美食屋
日日LUNCH 唔過30蚊 又食得飽

住灣仔表示想搵份返灣仔既工

大新金融中心留名

其實v8喺邊
最近先去灣仔返工唔熟路

屌你
食緊野真係咪撚上連登

改左名叫光大喇

表妹
有靚女收銀

應該係南記對面

南記好食?
成日見佢排長龍

我覺得唔好，叭係附近無乜粉麪食就真

係咪賣咗之前好似話大新以100億代價賣盤

金鐘都過埋去食
唔多人就有鬼

係呀
利申 返緊

啱啱開始喺灣仔返工 路痴淨係可以死命痴住同事行 佢地想食咩就食咩 下下70$up 好想喊

利申新西窮撚

PP3 留名

灣仔邊頭先

合和既揮下手

係呢度組唔組到一隊人出黎食飯
利申帶飯

巴打邊層

一年前返灣仔，一星期起碼兩餐食再興

遲啲灣仔返工，有咩平嘢食？
雖然可能最終都係跟大圍一齊食

應該得

窮撚食開良友

john
利申: 平時帶飯多

良友個肉醬意粉難食到嘔屎
金堡免治牛飯

我唔係帶飯就金堡
再唔係就m記

中年阿叔岩唔岩

20蚊粉
良友
良友隔離粥餐
窮撚成日食

有時就走去大慶買燒味飯

係就快，因為返多2個禮拜就

灣仔三支香
4X蚊好多選擇 3X就好多要外賣
但對比其他區已經好好

電腦城對面
糧頭會食豪D食一餐黑龍
而家平時都係帶飯,暑假太多人
廈門街有間SPICY HOUSE幾好食

4年前福珍寶25蚊一個外賣lunch set仲要送野飲
而家要35鳥

灣仔北
好想轉工啊
日日條天橋咁多人

呢排食熟食中心

挨多幾年，遲啲灣仔北站開咗會好啲

大家咩 年齡層

海港中心

係灣仔開舖

溫莎揮手

其實返灣仔食晏真係好撚慘

食灣仔道嗰堆
呢兩日食大快活

其實再興外賣都唔差，$30 都幾抵屌，係多人要排下隊

灣仔北表示已經食到唔知食乜

食左咁耐良友就係未試過肉醬意粉
佢啲炒粉面正 中式飯都一般
星洲伊

燒味多數食再興

入境處大樓揮手

番Housing ?

hmt 有好多部門的

食開日溢。34包凍飲

唔係 本身棟大廈都唔係大新既 只係佢租得多層有命名權 但而家賣左比光大 而光大想收番個命名權

銀行

鄰居你好，機樓揮手

PCCW

近A3出口 返工

星期五

華星冰室

陽光中心

政府大樓揮手

Subway唔使煩
日溢 紫蘭花

紫蘭花好貴
日日食會窮

大有

鹿島大廈
大新好無做

胡忠......

原來都幾多巴打係合和 / 胡忠

講下幾間成日食o既
早：電腦城旁邊 "Eat道" $10 即剪餐蛋治
午：餃子源就人人識喇，佢行前小小轉彎經過車房有間叫 "5 Star"，外賣豬 / 雞扒飯，有2個前菜，凍綠茶都係$40 (堂食位係露天，夏天真係唔洗去)。另外，係黑龍果條街新開間海南雞都幾好，又係$40有盒海南雞飯有杯湯咁

之前成Q日食快樂

牛扒腸仔意

住灣仔 你地講嗰D大部份食過
好肚餓

巴打富士返工

街市燒味雙拼$24

邊度

以前季季紅對面

有時要去灣仔北返工，鷹君中心附近。
一係貴到PK（起碼五六十以上），不了。就算四十幾細到PK(例如KFC，華御結)。多數去灣景中心Healthy CORNER食，ok飽。一係食大快活。

有冇返工經過灣仔天橋嘅手足知道
日日企係度嗰條鬼佬係咩來頭 English tutor嗰個

見佢件衫寫住utube唔知咩 一至五無休

唔知佢咩料，只知道日日朝早都見到佢

仲要好好笑容 唔郁咁

仲有一大個背囊，係咪嚟香港流浪

光大

試過lunch time都仲見到佢企係度 飯都唔洗食咁

好似係教英文
個牌底唔知寫咩English Teacher

中環廣場個頭

覺得佢好慘，我返8點30都見到佢企左係度，又冇咩人show佢咁

話說福珍寶係咪轉左手？見d樓面唔同晒人

係 不過lunch time見佢企左喺側邊
星期一拎佢張卡片睇下先

有無大同撚

軍器廠街附近

中環廣場
灣仔好似好多野食但其實成日食黎食去都係果幾間
最憎會展D乜show 勿show... 多人到核爆

好多中環廣場

咁多中環廣場

不如星期一經過天橋既連登仔同佢攞一張，佢會唔會好開心

話就呢兩日經過好似真係多左人show佢

政府三支香其中一支...
諗食咩諗爆頭...撈麵, M記, KFC, 譚仔, 南記, 吉野家無限LOOP
如果番胡忠就好 多野食好多

下星期係會展番新工

會展寫字樓

無錯
以前成日食樂景，
依家唔想行咁遠，有咩推薦

帶飯

今朝見到有人同個鬼佬傾計，係咪連登仔嚟

Me too
唯有嗌外賣食

見到有個鬼婆同佢傾計，同埋有個ol拎左張卡片

今日食左福珍寶

食三多

近2日目測好似多咗人攞

卓凌中心

今朝行過連續4,5個路人都幫佢拎

垃圾V8平，快

連登仔出動

no matter how hard the past, you can always begin again

又要諗今日lunch食咩好

去美食展

M記既audit巴打

灣仔3支香返工

點解良友仲會有人食
全部都係汁飯 個呀姐又惡到仆街 慢一秒好似要攞佢命咁
如果想食平啲一定係去買美食軒 又平又好食又快

同樣28蚊 但良友有野飲送

春園街有咩好食

車仔麵 朝早32蚊三餸大大碗麵

隔離玩具街行到入 平價兩餸飯

恆大中心
第一日返工好撚緊張

良友或者快樂都快

中環廣場……好悶……

bubble green外賣

胡忠加合和, 3加1 ,成4個gym. 打raid 打到手軟

有冇人知中環廣場個會所係咩人先入到去

囍匯隔離

以前番會展個office tower
放工成日都走去搭船過海

係咪要額外俾月費

有冇巴打返緊入境處旁邊蝗資公司

一年俾幾千銀會費

做政府工最慘呢樣
叫日溢,屌佢老母叫佢12點到遲到1點都夠膽死

有冇巴打試過汕頭街海南雞飯？

試過 幾正
佢個椰雞湯好好飲 清湯黎但d未都濃郁

係大有返咗一年工 日日出街食
肥咗十磅

好細間果間？

今日去外賣試試先

係，得一張枱

其昌

食到要做gym減肥

食撚到我入左醫院

灣仔抄牌抄到hihi

住左灣仔十幾年 日日都等2點後先落街食

你就正，2仲可以食下午茶平啲

唔太想入去

買外賣比較好，出面咁撚熱

有時要返鄧肇堅果邊，
多數都係行去駱克道果邊食，三十幾蚊一餐飯簡直係窮人救星

唔係坐入去食
係行入去都有乜興趣

幾錢到?
汕頭街有D遠

返工出街食肥到想去goji度gym
有無人去緊 咩環境

4x

新人留名

好難食

燒味只食隔離褔星

痴住馬會個間燒味好多人

邊間？

應該係因為平，我無食過

華潤

譚仔 老麥 大慶 大叻 榮式 double tree 華南

華南又貴又細碗,好食咩???

華南正常粉面分量wo
係貴
不過魚蛋坑腩幾好

就開 格局同舊加洲差唔多
588/月 預繳3個月 之後每月比 (好似係)

稅務大樓

灣仔北冇咩好食，忙/要快通常大家樂/鴻星燒味飯

得閒嘅話會去大王東街/船街/QRE

不過灣仔要食好野/坐得舒服嘅話都係偏貴

Same

咩時間先
正常lunch time嘅數止灣仔貴啦

尋日試完泰麵
碗牛船河係幾正
但叫杯野飲連加一要18x
真係試一次就夠

咁柒貴？！
我見佢晚晚都好多人等位

聯合鹿島